其實佢都已經有女朋友 點解唔可以同我一齊

乜我真係咁差咩
點解要一口講定以後都唔會比機會我
不如你話我聽我究竟衰咩

佢靚仔過你

係呀死毒撚

基就行開啦
人地有女朋友啦

做SP就一定有機會

愛情係盲目架

做SP關係既情侶得唔得

我都愛你

連登有愛

人人親近我 無人爭奪我

放手未

同正常情侶有咩分別

做SP都改變唔到我真係鐘意佢架
確唔確保到佢搵到男朋友之後會繼續搵我先